香港樂壇史上我認為最頂尖嘅兩男兩女

王傑黃耀明 林憶蓮關淑怡

音樂造詣 天份 掌控力 觸覺 無人能敵

王傑抄歌有一手

關淑怡跳海都有一手

林憶蓮
所有Gay佬至愛
難道樓主。。。

鍾意關淑怡多啲